一直有追求者 楊思琦讚囡囡懂事：她一早知沒爸爸

楊思琦及胡諾言出席卡通人物活動，思琦趁著星期六享受天倫之樂，帶同媽咪及女兒卓穎一起出席活動，女兒更戴上卡通眼罩跟思琦及其他小朋友一起玩遊戲。思琦表示女兒很喜歡超級英雄人物如蜘蛛俠等，問會否很男仔頭性格？思琦說：「又不會，她喜愛睇超級英雄電影，更會買書來，她性格都文靜，只是喜歡那份正義感。」

另外，思琦接受電台節目《1圈圈 星光背後》訪問，被問及如何向年僅6歲的女兒解釋沒爸爸的真相？她直言女兒早就知道，說：「她一早已經知道沒爸爸這回事，已經跟她解釋了很多遍，她思想很成熟，明白的！自幼稚園開始，她被問及家庭有甚麼成員？要她畫出來、或者說出來，她都知道我們是沒有爸爸這個角色，很懂事。所以我們家里的人就是盡量給她多一點愛，關心多一點。若將來她想知道生父是誰？她想知道我都會說，這是很正常的事，小朋友問我的話，我便要跟她解釋一下。」

至於作為單親媽媽難覓對象，思琦自爆一直都有追求者，說：「如果有機會又遇到一個我喜歡的人，又可以結婚的話，都希望可以結，但如果不行都不強求。我無對男性失去信心，因為不同的感情都是不同的個體，說不定日後會遇到一個更好的呢！我覺得我結過婚、生過小孩都未必會影響追求者，因為現在很多人都無一個完整的婚姻，有些人可能結了婚都會離婚，所以（感情）都是沒甚麼保證。生完囡囡後都有追求者，多少個就不說了，總之就是一直都有出現不同的追求者。我不接受是為了家庭，沒那麼多時間。我不知道我接受了他是不是真的會全心全意照顧我，而且並不是我嫁了他就以後都不用工作。時下的人都是公一份、婆一份的嘛！我都遇過一些人是有能力照顧我，但我考慮過後，都是想自己去工作、去照顧小朋友。」

呢個賤婦
全港都知佢貪錢！
搵著件空心老棺被人中出即飛仲係到扮上菜
自己攞黎賤！嫌人窮唔肯嫁，臨老先學人出寫真搵老細
無啦啦又燒埋落我大美人李嘉欣到，同你有親咩！
豪仔被佢撇得好！狗也不屌啦！呢挺淫娃有病架

有性病傳染埋比個女仲要通街講，有個咁蠢既閪。。。閪老母，小美真係恭喜佢

咁個女知自己有性病未

多得隻閪老母，唔洗親口同個女通街都知

我想做佢爸爸

原來囡囡Krystal去年中曾經大病一場，思琦喺訪問中表示，當時囡囡病得好嚴重，嚇到佢半死：「最初係牙肉腫晒滲晒血，食唔到嘢又不停發燒，入院睇醫生，驗出係疱疹二型。食藥後未有好轉，仲試過半夜抽筋，嚇到我死。佢發燒持續咗成個禮拜，最高燒到105度，嘴仔都紫晒，又屙又嘔，我即時飛車送佢入院。抽咗血，又電腦掃瞄又照超聲波，但當時醫生都唔知係咩事。」

思琦喺訪問內又表示，當時一個月內不停出入醫院，有日咁啱佢返緊工，醫院打俾佢，話要佢即刻趕去醫院，佢就話：「阿女情況唔多好，醫生要我簽字做手術。我真係好徬徨，好無助，仲驚到攬住個女狂喊。」

思琦接著道：「醫生打開佢肚仔，先知原來有個拳頭咁大嘅膿瘡喺入面，個瘡黐住啲腸，最後要膿瘡連腸都一齊切走。當時阿女只得歲半人仔，肚皮上就留咗條3吋長嘅疤痕，睇見個女咁真係好心痛！」幸好最終手術大成功，不過都影響咗Krystal嘅飲食吸收能力。

有病都制 因住出事

細細個真係覺得佢好純
點知都係G

C琦個老母又係衰老母
講真有邊個唔貪錢
但幫個女搵個空心老官
我呸

衰撚過啲富豪G，好眉好貌港港冠軍，衰在貪！搞到錢又無佬又無，仲要拖住件拖油瓶，永世無左個親生老豆 你話係咪攞黎賤

思琦老母好撚閪架！拍拖無耐已經嫌人地豪仔窮棒打鴛鴦

最記得係好早期 有個高登巴打預言
一眼就睇得出佢係臭雞 話呢D樣先係最奸最賤

Ck妹老母咁閪
ck妹遲下會唔會咁對佢個女

果時仲好多人當佢女神 好正 奶奶奶

入得娛樂圈有邊個係純呀講真個句

個老豆係邊個

會唔會係唔知呀？00後？

人生如馬戲團

家庭價值觀
思琦咁靝女
肯定由細到大被佢阿媽洗腦靠樣搵食
釣金龜婿

如果呢單野係堅，又真係好慘
拍個劇都比人捉左去。。。

同呀澳洲籍吳G語一撚樣

咁知道老母係臭雞未

提提提 提你老母咩 講人呢啲慘嘢

一出世就有

大個左就知 仲會知埋自己一出世就有病

呢單真係好慘，如果係真
但唔明佢咩心態，事隔多年點解仲可以自己提返出黎

個女真係陰鳩公

仲要遺傳埋佢老豆啲劣質支那基因

同wrong hole一樣無得呃

老母咁靚都冇用

佢個女唔靚 做唔到靠樣無腦個挺富豪g

一睇就知係蝗種人

厚臉皮到

思k: 你老母，就係我。你老豆，萬幾個

好似大陸人

好似話啊女讀國際學校,乜CK咁有錢咩

究竟你係佢邊個
你係佢姑媽既姨甥女.. 乜唔係表姐咩?

做乜依期蒲番出黎

都40路啦

所以我們家里的人就是盡量給她多一點愛，關心多一點。若將來她想知道生父是誰？她想知道我都會說，這是很正常的事，小朋友問我的話，我便要跟她解釋一下

諗起都好慘 要佢畫全家幅出黎
又唔可以畫雞蟲爸爸
只可以畫隻雞同佢自己
成家得佢一個先係人 仲要係一個病人

貪錢以為比個有錢佬中出，點知空心老倌

貪錢比綠帽豪仔帶，咁老出嚟賣肉抵撚死

我都想知好耐
係咪即係佢姑媽個妹既女?
即係李嘉欣個呀媽係佢姑姐?

點解唔直接叫姑姐?

btw,Wiki>李嘉欣母親為上海人
楊思琦籍貫廣東梅州

性病臭g

佢個女真係成個支那人樣

貪錢性病臭g

佢講嘢好低b㗎~

死“雞”撐飯蓋

想 埋單

張柏芝讚囝囝懂事：她他一早知是移花接木

幾年後囡囡反叛，她一早知老母是G

耶蘇！

個女咁醜仲帶出黎獻世

他知道 哭是沒有用的

無啦啦又燒埋落我大美人李嘉欣到，同你有親咩！

？？？？？？？

咁佢知自己有性病未？

佢出書話同我係親戚

我呀媽當過差

呢隻cheap雞想痴我？識佢老鼠咩我咁高貴

豪仔真係訓著都識笑

一出世有性病

無撚啦啦提我同佢係遠房親戚，咁又比佢做gimmick
同楊思琦係親戚對我黎講係侮辱我既智慧係on居！

根本就係

明明個陣就係眾矢之的
老雞出寫真
依道有班人用條賓周諗野就話其實佢都肯拋出黎做又點又成

咁佢又真係keep得好既，但唔會有人想埋單囉諗起佢有性病比人中出即飛咁撚賤格

雖然「疱疹二型」由感染到患處愈合，合共是3星期左右，可是它卻是無法根治，疱疹二型病毒已入侵並植根體內，至今仍未有根治藥物或療程，且復發率高，屬於一種頑強棘手的性傳染疾病。有關提問（一），閣下曾感染「疱疹二型」，幸好沒重複復發，但並不代表它已痊愈。

分分鐘好似fyy咁樣 淫到出面先係最純

講真 邊條女高登仔會覺得唔係雞

其實有得墮胎佢唔會墮咩

睇死佢落仔落太多次啦

大美人個心應該屌晒鬼 比個西女人痴金糠

唔提我地係親戚出本閪出黎把撚呀？？？

佢個女第時又會傳播性病

如果當年鼎爺做左佢老爺,而家生活會點

起碼鼎爺帶住可以响tbb出吓show
鼎爺廚房可能做吓嘉賓主持
總之起碼兩餐無憂

我都覺得係

其實豪仔好窮架咩？
佢老豆咁有地位 佢靠父幹都應該唔差啦
同埋聽講玩埋賽車既 應該唔窮得去邊

直頭唔窮仲有啲錢啦
佢阿媽施明都有人脈
好似巴斯光年都係親戚
豪仔又專一又好仔
咁都要俾帽真係

小朋友冇罪
老母既事。唔關小朋友事
起馬隻臭雞都盡力養番個女
算係咁

性病嘅野
要戴套個播

佢老豆呢？

其實入得行 有咁嘅情況好正常

正常

可以返大陸做明星

你地討論緊既系 TVB楊思琦

豪仔不知過得幾好呀
最近開咗立食燒肉餐廳 幾叻仔

唔係

又係d 女人要博要上進既故事，唉

今次就比個版你睇，做港姐都可以好撚蠢，40路重要拍餐牌搵老細，雞蟲就當追求者，諗起其他港女都成日想飛上枝頭變鳳凰，點知變雞...就好笑也可悲

黎緊重有尿碧易應該會步佢後塵

唔提我地係親戚四十歲抛個胸出黎把撚呀？？？

fyy咪一樣出左名就飛起左個毒L男友搵有錢仔

係呀。。係以前。。廢事嘈！！

連登真係洗白聖地

咪撚用蝗語啦，乜撚野洗白呀

尿碧兒
抵撚死，又同條仔散左
呢舊黑氣石，早走早著

系你老母

有樣野唔明 點解楊思淇明知自己有疱疹都要順產
開刀就唔會傳染比個女

咁醒就唔會俾個空心老倌中出啦

c琦老豆？唔知喎

個女陰鳩功
全世界都知佢有性病